JR smith你退休把啦

有你係度 , 吾皇入幾多分都冇用啦

做乜柒

史詩級倒水

衝出黎做乜鳩

已block 屌你老母 嬲到仆街仲見到e d假膠

諗極都諗唔明搶到板之後做乜鳩，明明可以即射